Trump講到咁老定話個deal可以保住幾萬份工

一陣油價唔去頁岩油照破產佢點算
而家佢仲要冇籍口去加關稅

唔洗諗再減產

老美頁岩油要40蚊先打個和

仲要係之前個量

而家價跌量跌

佢玩乜鳩

佢可能覺得咁可以吊命吊到需求上返或者大選完

首先要價升，價升完又要量升返去原本水平

起碼完疫情再加半年後

蝕就蝕硬，唯有希望升返既時候未執。。。

如果真係遵守諾言減產就真係保唔住果幾萬工作職位喇
不過侵話減產，一陣下面既德州鐵路委員會反手話唔減，opec都吹佢唔漲

頁岩唔開住得唔得
等人地冇哂油先做

你停工等人搵夠錢先開工得唔得？

但夾硬打格價死硬喎
老美咁大,幾萬個職位容乜易搵到,d資源唔開住又唔會冇左既
油講到200年內會冇哂,老美唔會200年後消失瓜

你估美國石油企業債爆左會點

呢個係侵侵春袋

吹唔漲但咁樣其他國家都一樣唔會理個DEAL

好似採開要keep住採 只可減唔停得

係,而且減都好似唔可以一野減好多

聯邦政府高價買油咪得咯

頁岩油主要係玩開採技術，你唔一直找錢，點做研發降低成本同還價，你估好似沙特俄佬咁求其打下地下都有咩

侵大把牌
宣布出兵委內瑞拉或者伊朗吊民伐罪
油價大爆升

問題係油既職位集中係德州哩個人口大州到(election係winner take all),加上堆junk bond既chain reaction,如果油企爆咁trump真係可以唔洗選

宜家聯儲無限包底
用更大泡沫去維持現有泡沫

佢救得幾多間呢

宜家junk bond 有聯儲包底
聯儲又一扭曲市場之作

得 幾千年後

一個由細聽到大既大話
石油有限資源用多一排就挖晒

至少宜家buy time
後面侵侵連任再諗
唔連任啦喎煩少樣

侵係咁諗但係共和黨唔咁諗...你睇產油州既senator急撚到直接call沙特減產

頂多咪打柒委內瑞拉